如果地鐵收左車，啲司機點落車？

同埋佢地開頭班車個啲，點樣上車/開門
如果班車係車廠露天出面位停泊 車同/路軌差咁高又點上車？
又點樣開車調位？

露天出面既位

爬上去

利申 圖是google的

講緊泊出面露天個啲

火車地鐵唔係求奇有位就泊㗎喎 劃得做泊位就有配套設施㗎啦
更何況架車有腳踏

其實唔係無人都開到車架咩

一般都係吊威也上去

撬開隻窗爬入去

江湖傳聞每個司機都要識輕功